0500《香港人權及民主法案》無人反對即通過法案

0500 《香港人權及民主法案》無人反對即通過法案

香港眾志 (14/11) 23:36
由於《法案》參眾兩院版本稍有不同，故通過參議院版本後，就會交到眾院進行多一次表決，之後便交到白宮待總統簽署。

應該好多人都瞓唔到
繼續努力

5點了

【突發 0500】香港人權與民主法案已經在美國參議院以熱線型式通過。

由於參眾兩院通過嘅版本略有不同，下一步法案會再送去眾議院進行表決，然後就會交畀美國總統特朗普簽署成為法例。

但係由於參眾兩院都係以超過三份二票數通過佢哋各自嘅版本，無論特朗普是否簽署，法案都將會自動生效。

共產黨講咗話會報復，而家全地球等緊佢報復。請耐心等候。

link:

又話參議院個hotline版本係用眾議員既？

邊到講？

呢個page經常放流料
睇路

#未fact check

quote返未fact check